ICT好難呀～～～

仲有幾日就到ICT
依家個成績大約3或者4左右
想穩定係4 但又唔知點溫
有冇人可以提供下啲方向

我裸考

有咩唔識呀

MEDIA啊?

做過2016 core乙部 得27分

係呀 兩份ge長問答都係係30左右
mc有36

有成10日 大把時間溫啦

2016 穩4
冇點操，留意izone，睇完有關air b&b同vr資料就即刻出左

Ict洗撚溫咩

當年無溫過都攞3

唔溫都係得3 ？

裸考拎 4

利申 2015 DSE

認真温lv4,fd鳩溫lv5

依科睇天份

我都係唔溫坐底有3
但覺得唔夠 最少要4

一陣即刻沖去睇izone先

lm

3就唔好衝出來柒啦屌

2016 media拎5
比起phy chem果啲真係算簡單好多架啦

有冇d建議
例如點樣答point或者諗題目

做Past paper啦

具體d得唔得 咩topic咩concept

有時遇到d好生活化ge題目會唔識答
例如2016 2c第三題
唔太明想講咩
類似ge例子仲有2016 1B第3題

影上嚟睇下 上年做 唔記得曬

費事自爆啦 有冇tg?